♡※系MK住左2年，成日5記得d 中文 典打

=_=

ching 5洗比付皮禾

吊你老姆我D post你又吾撚改，衣家你揀人泥教牙？

漏咗個 「ching」字

Well, Fat C 睇得起禾牙ma